愚人節諗住同女神表白

加油

自己攞嚟衰

屌

好喎！衰咗就愚人節快樂

仲有半個鐘

阿Q精神

點呀一齊左未

表咗未